林鄭真係天材，搵自己人打爆港鐵想屈示威者

林鄭真係天材，搵自己人打爆港鐵想屈示威者

但佢唔記得佐香港人適應能力好強
第一日：嘩，爆晒
第7日：爆晒呀，咁早d出門坐巴士啦

她高章，屈是示威者做。

叫佢睇番返工系列啦
冇野阻到香港人返工啊
颱風天災唔得人為破壞更加唔得